一句KO爆眼係示威者做

佢而家就係話我哋射狗唔中tk自己人呀

鋼珠係攻擊性武器，快啲拉人封鋪啦。禾巧驚驚

[賽後檢討] 抗爭者進化史

一個字都唔洗就KO佢

講緊如果真係咁勁班狗一早死撚晒啊

要加埋尼張

仲有點解傷者傷口有珠

呢幾張圖一出 包個藍group d人即刻瞓晒

哩個真頭聽日popo記者會要show俾狗睇，最好有片，唔係佢又話改圖

唉不過老實講

條女唔報警真係無野好講 ....

一定懷疑自己友攪成咁

就算報警，佢都屈9你自己友射再加暴動罪

criminal 唔使報案喎

無錯......
球證旁證都係佢D人......點打

咁嘅時勢重信警隊同法律

硬膠眼罩射得穿, 防暴眼前塊透明膠都射得穿啦

天真到，報警咪即係叫警犬自首？？？

推

721

班癌屍話方圓百里都冇狗呀，射咩呀